|Switch機主討論(145)| Mario Kart Live | Pikmin 3 | ZELDA無雙

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到 好似係

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
港幣649/9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

港區購買時限已過,
美區購買期限已過,
日區無限購買時間,
換購券需於購買後一年內使用
可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

日:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

任天堂平台遊戲發售表(更新至10月22日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch 9月3日 Super Mario All Stars Online會員免費
Switch 9月4日 NBA 2K21
Switch 9月17日 プロ野球 ファミスタ 2020
Switch 9月18日 Super Mario 3D All Stars [64/Sunshine/Galaxy1](3月31日前限定)
Switch 9月24日 卡比Fighters 2 [eShop]
Switch DLC 9月24日 節奏Zelda DLC
Amiibo 9月25日 大亂鬥 Joker/勇者 Amiibo
Switch 10月1日 Mario 35 (35人大逃殺) (3月31前限定) Online會員免費
Switch 10月1日 伊蘇：始源
Switch 10月9日 FIFA 21 Legacy Edition
Switch 10月9日 The Survivalists [eShop]
Switch DLC 10月13日 大亂鬥Minecraft 參戰
Switch 10月15日 Mario Kart Live: Home Circuit (實體遙控孖寶賽車&game)
Switch 10月20日 LEGO® Star Wars™: The Skywalker Saga
Switch 10月22日 DLC Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 10月29日 真‧女神轉生 III Nocturne HD Remaster
Switch 10月30日 Pikmin 3 Deluxe
Switch 11月3日 爆丸: Champions of Vestroia
Switch 11月12日 徽章戰士 經典合集 PLUS
Switch 11月12日 天穗之咲稻姬
Switch 11月12日 Just Dance 2021
Game & Watch 11月13日 Game & Watch Mario 35 復刻版
Switch 11月13日 Kingdom Hearts: Melody of Memory
Switch 11月19日 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch 11月19日 SaGa合集: Final Fantasy Legend
Switch 11月20日 ZELDA無雙 災厄啟示錄
Switch 12月3日 Immortals Fenyx Rising (之前叫做Gods & Monsters)
Switch 12月3日 萊莎的鍊金工房 2 ～失落傳說與秘密妖精～
Switch 12月3日 Fit Boxing 2 -Rhythm & Exercise-
Switch 12月8日 PuyoPuyo Tetris 2
Switch 12月10日 三國志14 with 威力加強版
Switch 12月24日 方塊地球防衛軍
Switch 秋 Apex Legends
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch 冬 食王者
Switch 冬 太鼓之達人 節奏冒險合集
Switch 冬 打吡賽馬
Switch 冬 Hades
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch Doom Eternal
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II

2021年:
Switch 1月28日 魔界戰記6
Switch 2月12日 Super Mario 3D World + Bowser's Fury
Amiibo 2月12日 Mario貓 & Peach貓
Switch 3月26日 Monster Hunter Rise
Amiibo 3月26日 Monster Hunter Rise Amiibo
Switch 3月26日 Balan Wonderworld
Switch 年初 真三國無雙8 Empires
Switch 春 Big Rumble Boxing Creed Chapions
Switch 春 符文工房 5
Switch 夏 Monster Hunter Stories 2: Wings of Ruin
Switch 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 真女神轉生V
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch XIII
Switch FC探偵倶楽部 消えた後継者
Switch FC探偵倶楽部 うしろに立つ少女

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch Bayonetta 3
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch Disco Elysium
Switch World War Z
Switch Azure Striker GUNVOLT 3
Switch New Pokemon 隨樂拍 (Pokemon Snap)
Switch Sports Story
Switch 大航海時代IV HD

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到 好似係

注意: 有巴打提醒轉區用gift card用剩有餘額會轉唔到區, 建議開多個ac專門for嗰區

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

_ _ _ _ _

(置頂用)

部動森機新買返黎玩左2日，左邊隻joycon向左時已經有彈簧聲
其他制又正常，洗唔洗拎返去代理到整

奶共堂

我果隻都有，用耐咗就無

港區會唔會再出雙game券，最近先買機miss 咗

Lm

春

又要再煲多次pikmin3🙂
玩完pikmin 可以玩桃太郎🥰

真心唔係平好多，錯過無損失

steve哥慘被閹割

今晚會唔會有任何老任嘅新消息呀

任豚又ff

lm

獻祭10隻任豚換今晚突擊mini direct

Don’t FF

NSEW係咪關狗源事

係

春眠不覺曉

火紋暗黑龍與光之劍port

老任冇貨要炒冷飯

重製先同我講啦

暗黑龍與光之劍
online咪有送

Mother3 localize有望

Apple TV, Disney+, Netflix, Spotify, Twitch and YouTube will be available on PlayStation 5 on day 1

Switch:

年尾核彈

有Youtube

仲以為會出埋中文版

Sony: PS5
MS : XBX
任天堂：補返個NES遊戲英文版比你班鬼佬任豚啦.......

11月嘅話有BOTW前傳喎

太意想不到，完全唔記得左
做左任豚之後，星期四就係一個星期嘅終結，又要到下星期啦

老任咪出game & watch囉

老任都唔係次次同年出主機大戰
咪得WII 同新PS同年發售

懷舊鬼佬又贏

D 畫質舊到咁 我用模擬器玩好撚過

$6.99 USD

5.99先啱

仲要鬼佬版
日本咩都冇

今次加咗悔棋同加速功能，叫做冇咁惡哽
不過又玩限時商法

日本nso已經有

[offtopic?]

微 軟 震 怒
任天堂同微軟嘅蜜月期會唔會因為Steve呢塊肉而結束

機戰有無消息

apex有冇消息？

dd消息就大把

痴撚線 今次老任博屌

2021年3月31號對老任黎講係咩日子

財政年度最後一日

趕得切清晒mario 120粒星
等下星期pikmin

好多game要玩

11月好多games

係唔係真係會出pro?

留言全部係屌同一樣野

無pro con 都漂移

有咩game玩

種米

真女神轉生III

想玩V就真
快啲比D消息啦

有大叻先定係佳仔去自首先？

LM

真‧女神轉生 III 好唔好玩

緊係有大叻先，起碼大叻出年2-3月應該有，佳仔到世界末日都自首唔到

想請問下HK有咩地方會買到歐版Game?

玩完話你知

靜到

仲有2X日有得玩AoC啦
等得好辛苦

玩完後又要等多五個月先有MHR玩

12月/1月唔通一隻好驚都冇

話係當年jrpg嘅最高峰都不為過,persona算老幾

20年前嘅嘢放到e家未必岩人玩

SMTV 應該破斧沉舟之作（第一段預告已經出路西法），如果炸左嘅話未必會再有真女神

玩緊DQ 11, 玩牌玩上癮

咪同xenoblade一樣，當年就神作，而家實俾人嫌呢樣嗰樣

尤其真3本身冇乜劇情咁濟，大部分時間都係升lv，個節奏悶到唔係人人頂得順，俾著而家新手入坑應該好快棄game

我覺得現世代冇人會接受到真女神既玩法了

未必嘅，只係初入門我唔會推真3而係推真4F

嗰隻平衡度執得唔錯，好多嘢迎合新手，起碼唔會悶走人
真3除咗加返低難度，其他方面好似冇話過會執，到時真係睇你啃唔啃得落

新手玩完4F慣咗歡樂氣氛 再玩真3實玩到抑鬱

驚太歡樂咪行皆殺路線囉

4F個自己變神個路線同其他真女神根本冇分別

有冇巴打會玩依隻

雖然同Zelda好似，但佢打擊感同爽快度好似幾正

麻麻哋
但個世界幾得意

8:07開始有打鬥

唔太伏應該會，支持新ip

麻麻地佢個表述方式
Zeus+ 普羅米修斯做旁白感覺幾出戲

好似本身劇情就玩開惡搞風？

小品game黎講好正
幾鍾意第一集

隻game 明顯畫面,玩法似抄Zelda.
打鬥方面明顯爽好多.

買唔買就睇下幾錢,同其他game比較先再考慮.

之前覺得似bktw，而家聽完個介紹似botw+新光神話

我都係睇中佢爽快打鬥

另外似zelda, 我當外傳 / 唔同故事咁玩

btw, 相信黎緊有好多game都會有botw既影子, 因為真係做得太好, 無辦法避免

12月得佢一隻大作

呢隻望落先叫參考BOTW
其實我都唔覺話好似BOTW

原神就擺到明抄9你

12唔買我自己又唔會話無驚玩
11月有AoC

玩完之後應該填
Odyssey 月亮（好多都好難未攞到）
Xenoblade DE 2週目（我仲係Colony 9）
Botw 克洛洛，仲差600隻

老實講，連AoC都有克洛洛，Botw2睇怕都有
克洛洛某程度我覺得係Botw的一個敗筆
如果設計到好似Odyssey 月亮咁精心就好好多

原神

依隻打鬥上應該唔錯, 睇片隻boss真係追撚住你黎打

9:00 開始, 玩家閃到第一下, 隻boss會即時轉向打中你, npc反應好似快好多, 依樣都吸引到我

如果d種子仲要好似Odyssey 咁玩, 隻GAME D內容真係豐富到爆

唔使啦, botw已經夠襟玩，留條路俾其他game

yes
但係點都好過原神直接copy

今晚應該無料
睇吓明晚有冇可能有第三方大叻

突然發現自己對之後嘅驚期望唔大
想要隻3D Kirby 炸
再唔係比隻Mono的ARPG黎

另外希望會有CRPG入Switch
Pathfinder WotR
Baldur”s gate 3
隨便一隻可以係Switch 到玩就可以

有game都一定留返下年夾pro機
今年數已夠

任天堂掌上型遊戲機Switch搭上疫情帶動的宅經濟商機，全球大熱賣，任天堂乘勝追擊，近期開始籌備明年推出的下一代Switch生產計畫，規劃導入最夯的Mini LED顯示技術，並來台找群創（3481）供貨，打破過往Switch由夏普、日本顯示器公司（JDI）兩大日商供應顯示器的局面。

群創（3481）係咪重點

真心咩，我唔信佢會用貴野

索狗: 任天堂又奶共

好似話台灣公司黎

一定唔會貴野. 老任最叻計算.

marketing 研究好用家, 可接受既範如電量,
畫面, 大小.同價錢.
mario kart live 最成功,就係做到以上呢幾樣野.

如果架野大部, 雖然多野玩,但價錢成皮野,
根本heat 唔起!!

我仲以為mini led係咩
search 完，又幾老任

睇來都係同BOTW2一齊出

今冬は冒険しながらフィットネス！『Nintendo Switch リングフィット アドベンチャー セット』11月20日発売決定

価格は3万7960円（税抜）。取扱店にて，11月14日から順次予約受付が実施される予定だ。

抵玩喎

加反轉視角，德政
但仲要等三個禮拜先有

Pikmin 有偷跑未🙈

新手一問 想買張新sd card 邊間黃店買好？

聽日

今晚有冇第三方mini

咁就3年

三年後，依然無驚可以超越到Odyssey 的想像力

我仲未爆

有冇人考慮買拉打game

垃圾驚得幾個拉打又冇原配，不了

好似劇情向，想中下伏

估唔倒冇DLC

想問如果日本兌換券係咪轉account region to japan就ok
用hk visa畀都得?
之後轉返香港會唔會有問題
同埋game有中文?

sorry我未用過eshop

好希望有Odyssey 2/ 新嘅箱庭Mario

如果話，botw 出咗三年後，有其他廠會嘗試借鑒
咁Odyssey 就係只屬於任天堂，其他廠都無能力可以借鍳到的作品

就算係同類型嘅，都係得Mario 64, Mario Sunshine
任記自己都要15年沉積，先做到嘅作品

果隻咩稻姬好似好好玩好似無乜人講咁既

呢隻幾期待會買，switch版行得幾順

出咗再講

有冇巴絲想夾switch online 暫時仲有5個

有興趣tg加我同埋留留名 thx

唉屌
三年咁撚快就過...

等你中完先
得首OP吸引

Kamen Rider: Memory of Heroez (PS4, Switch) – 7/7/7/6 [27/40]

不了

Cyberpunk再delay
可以玩Zelda先

好消息

買Mario Odyssey 定 paper Mario 好？
好似差唔多類型？

其實孖車個ONLINE仲有冇人玩?
岩岩JOIN左個ONLINE PLAN玩tetris 99
諗住搵多一兩隻可以online玩嘅game

一隻platform
一隻係RPG

Odyssey 10/10
Paper Mario 8/10 個人意見
2隻都正

放心啦 9出之前都冇可能冇人

凌晨都成堆人玩

屌呀 之前又出晒post話一定準時
真係好彩有zelda 玩姐

下年goty cyberpunk 激戰botw2

依家有埋2077喇

你肯定係12月有得玩？

咪亂up嘢

係香港真係有幾多地方玩

FC Barcelona have arranged a personal driver for Pedri after he was seen leaving for home in a taxi post match. [MD]

咦

《瑪利歐賽車8 豪華版》線上大賽「Nintendo HK Fall Cup」決定舉行！
大賽編號：【3459-5926-5835】

詳情請瀏覽：

明明頭先copy左

pikmin偷跑了

佢又唔爭氣
穿牆都玩完
幾大地方都無用

幾錢？

如果真係要2揀1 我會揀Odyssey

即係最多玩16場，計分就計呢16場?

無玩過大賽

邊度有？

我都唔知

呢隻咁似zelda

呢樣老任真係做得好
公佈同發售日係一年內
除左BOTW2同MP4
呢排仲誇張係幾個月甚至幾日

聽講韓任洩漏咗啲嘢
zelda無雙試玩

好似話今晚有大叻

有無d 槍game 喪屍之類係可以線上打

又傳

Reddit話法任
Zelda無雙會有試玩版

快

今晚9:00/10:00

法國eshop有demo
未有得down

BD2 都有news

真係今晚又玩突擊？

Bd2係咪仲係2020未延期
會唔會12月

BD2係邊隻

bravely default2

BD2 咁睇有機會年尾出

仲有一個鐘

我悲觀主義覺得下年先出

我估係出demo2+公佈出年年頭賣

等睇炒車

$ony一蘿蘿奶共事績冇人理
反而一個芝麻綠豆Pokemon支版改名 老任又被奶共上熱門

炒硬

PKM得支那殘體版改名就係奶共
Sony幫原神賣廣告，加支那法條文就睇唔到

隔離post LOL出咗手機版成班人狗衝添
仲見到打機唔好咁政治呢啲on9說話

mini

Youtube出咗片

Control

真係有

嘩Control

老任重新定義mini

符文

Control 真正大新聞

隻新牧場好動森Feel

好多cloud game

過完年玩BD2

No mote heroes兩集移植

no more hero個trailer

已經有得Dow AoC Demo

行田嗰幕lag機lag到呢

牧場仲快過符文

隻新驚CV陣容幾正，仲有村田雄介作畫

Cloud game算罷啦

Down緊無雙體驗版了

希望隻 Bond有中文

任豚(10點前)：老任無新驚就收皮
10點後：
老任：睇你下年頭點玩得晒

牧場依家好似已經到左樽頸，依家集集都冇乜好正的新野。

Cloud game我當無出過

岩先入eshop先發現
空歡喜一場

睇予約內容應該冇中文

No more heroes兩集都有中文

今年老任好似好比支持D第三方，7月到依家，每個月都係第三方mini，希望可以吸引多第三方整game。

不過，第一方直面會，超過成一年冇開過，得個mario35周年

可以追翻但有冇中文

#224

好似幾手機game feel

即刻買先

鬼叫你班任豚懶到死唔搬對家啲黑料

無雙個開場動畫好撚正

下年年頭又mhr又bd2

想問日ESHOP DOWN係咪有中文?

但係好gay嘅感覺

我日eshop dl完得日文，要中文轉港eshop啦

好多種田game
今年有隻種米
下年有牧場&符文

好

Pikmin 真係好撚好玩，之前買wii u都係為左玩呢隻game🙈 第4集由switch 未出前吹到而家都未有😭

暗榮日版冇中文GA，要亞洲版先有

一路話緊整好咗唔放出嚟
希望下年見影

好正呀等咗好耐啦

No more Hero 1 好玩
定 No more Hero2 好玩???

ubi個隻個介面
btw幾時有零呀

無雙 手提mode好濛 唔係有劇情睇都唔係幾想玩無雙類。。但講到明係另類平行時空有新結局

一開始直接新時空？
小守護者同三角神力有bonding

我直接玩困難mode
火杖好勁
好彩識用下盾反
不過仲未知點用完美回避

想知有冇得返botw Timeline
定小守護者搞咁多野都世界線收縮
改變唔到悲劇

hehe

easy劈草睇故仔

Control stream得好順
&

試玩有冇得兩個人玩

試左下都OK
唔會好似capcom嗰隻咁會Lag (不過嗰隻寫到明for日本only)

好似有

『ブレイブリーデフォルトII』先行体験版アンケート フィードバック動画
(講根據問卷改左啲乜,有英文字幕)

呀婆好正

種米睇落戰鬥係重點，種果方面好似只係用黎算能力值，睇完冇哂感覺

叫春叫到冇晒期望先掉咁多野出黎
春阿春

2月BDFF2
3月MHR

你玩鳩我咩

個Buddy Mission Bond 畫風幾好
不過日本only

隻Buddy Mission到底係咩類型game

2月BDFF2 幾日後新牧場
3月MHR 5月符文5

zelda無雙demo係咪要香港eshop download 先有中文？

有冇馬迷 會玩Derby Stallion?

2021
1: 魔界戰記6, Buddy Mission Bond （日本only）
2: 超級瑪利歐 ３Ｄ世界 ＋ 狂怒世界, 牧場物語, BD2
3: MHR
4:
5: RF5

今次已經係2020最後的mini
下次一係真大叻
一係2021 mini

四月個位應該留低左比第一方？

好似話其他國家有得set語音同字幕，得日版冇

用wifi玩效能mode係咁lag

好想玩 但唔識日文

睇種嘢嗰part好似唔錯咁

Feel到部機跑demo都跑得好吃力下，下年要快啲出強化機
隻無雙玩落偏botw多過無雙，炸彈rush係咁爆防、拆人屋好紓壓

AVG囉，難得老任會出呢類型game我會支持下嘅（用券搞掂）

其實上一隻zelda無雙都係咁，唔係鳩斬的。

btw，我唔係好明英珀點用，一用佢就死左

對上嗰隻偏無雙多啲，同埋呢隻有老任睇實整體感覺接得返botw

阿婆儲夠三隻印就好用

我只係不斷放印符，又收返印符

唔係好明點儲三個印符就死左

無雙fps好低
如果正式版都係咁就未必買

想問下現在買瑪8會吾會太遲？聽樓上講仲有好多人玩

同埋隻無雙冇得用卷換？

玩左2關BOTW無雙demo感想係
老任快啲出新機啦

老任game就有得用卷換

哦，因為頭先上Eshop 睇吾見有得換上黎問下

FC偵探俱樂部延咗期啫

botw無雙日本eshop冇得用卷換
因為日本係光榮發行
日本以外先係老任自己發行

無雙好玩呀

但係好lag

屌 冇醒起日版同其他版save唔互通
又要打多次

公主同英帕咁勁，夾埋林克都可以輸

又要睇唔到

快啲出新機
又MHR又無雙搞唔掂

似另類既煮老母

應該係鎖fps
出新機都應唔唔會解

之前覺得串流點都會有0.1s delay，試落demo 0 delay，喺屋企有穩定wifi 的話幾好
不過雖然係佳作 始終係串流 賣5k yen有d 19

無雙好正！故事真心無得頂！人設又跟足晒，玩法又加咗原本隻game啲特色阿婆好L勁link可以收收皮

玩咗demo無雙 好好玩
不過掌機mode有啲難頂 插dock先玩得落手
再觀望下先

無雙30fps都鎖唔到
真係搞唔掂

ZELDA默示錄唔錯,
最近暗榮無雙似乎搵到出路,
P5R同默示錄都幾好

不過呢類game真係要60fps先係最爽,
等強化機啦

老任2年前隻異界鎖鍵PV有60fps的,但成品做唔到(或者個人理解為用強化試作機黎出個PV)

吾
唔

呢隻港券可換,好在仲有張...

無雙穩唔到30fps
迫鳩任豚買pro機

部機好快倒水
想出新款機

想問有冇人換過電

吾你老母

但我又見到有3D場景
唔係純avg?

原本條時間線佢地無希卡石用嫁

比老任D 全語言縱壞左 部NS一直用開日本store download game，前幾日想預購定隻zelda無雙一睇得日文 想問下巴打如果我想買中文下載版係唔係將個ac 轉左去香港區先?

好少打無雙
覺得隻無雙zelda算係咁
唔算好lag

不過可能唔算好多怪
所以冇咩事

簡單啲就開多個港區ac

唔該巴打

佢DEMO 個畫質好低
一刀劈緊50隻怪都唔LAG
但玩到打據點+太多怪
LOCK左隻王 之後用特技(特襲,跳起X)係會有小小LAG

大致隻GAME都好上癮
一玩就玩左2個鐘

咁係本傳希卡石入面D相邊個影

本篇好似係有講過淨係識用黎影相
唔知你有無玩完demo第2關
佢係話靠小守護者先開到哂攻能同佢地3個人都用到
本篇應該係要靠神廟既勇導石先開番佢原本既功能

兩集時間線有出入？
以為同一時間線
公主影相都可以殺人

照咁睇係無雙片頭就係本篇既100年前
之前小守護者接收到三角之力番生之後想穿越番去救公主？
本篇完全都無提過呢隻野既存在 係回憶影都無見過
所以都幾明顯係平行時空掛
影相殺人都係戰鬥演示姐係地底拎舊鐵箱同無水地方用冰柱咪又係咁
如果有咁多限制咁用就唔係無雙啦

avg但係演出全3D，好似係

BRAVELY DEFAULT II
預定發售日：2021年2月26日（五）
支援中文：繁體中文及簡體中文

牧場物語 橄欖鎮與希望的大地
預定發售日：2021年2月25日（四）
支援中文：繁體中文及簡體中文

兩隻撞晒期要同牧場講bye bye

我未打到第二關
剩係第一關都打左9個字, 周圍係個MAP到行D山卡拉位搵隱藏野, 點知又真係有, YAHAHA又有寶箱又有

3D位有啲19 QTE俾你撳下

我見到村田雄介都好有興趣

可以兜話咁岩冇姐
後面正式講左係平行時空？

本篇咪開場個度
由小守護者入咗時光隧道開始應該新世界線
我自己希望有埋希卡之石下，都係比伽農團滅
收縮返去botw的時間線

我認為唔會拉番去本篇到
Zelda兩本日記都完全無提過小守護者
佢咁親Zelda 應該好低可能性掛？

pikmin到貨379

風花雪月嗰陣都係出咗先show話有全語言

不過呢隻港區訂平舊幾水

有人咁講

之前preorder咗日區冇留意價錢
今晚cut單轉去港區買先

玩緊 ，因為上次wii u版太耐之前，今次可以當新game 玩🤣

我都覺，似平衡時空多啲

Switch版『閃の軌跡Ⅰ：改』『閃の軌跡Ⅱ：改』2021年夏に発売決定

no more heroes 係咪無實體版, 見有中文好想重玩

出零碧改仲好啦

有無人試過隻control (cloud version)
會唔會好lag/delay好勁

冇話會出實體，港eshop做緊特價130蚊一集平少少

大亂鬥online仲有冇人玩？巴哈話online好少人

開頭已經講左 話咩隻機械人回到過去 去救公主 發展出另一個故事

異界鎖鍵穩定30fps 唔掉幀，玩落都幾爽

我果個日文睇唔明
係咪其他地區先有中/英？

日版係日字
港／美版有中／英

好smooth，0 delay

利伸：HKBN BB100

見到無雙就諗起呢條片 等得好苦

隻幪面超人好唔好玩？

琴晚玩左陣zelda無雙，原來d 塔係由地底升上地面，
唔知呢個謎會唔會引申到botw2 度。

隻侏羅紀進化值得玩？

正喎，咁買得過
希望遲下有更多game

botw原設定都係塔喺地底升上黎喔，不過原時間線到link醒返先用到個功能，無雙就變咗因為隻迷你守護者所以早咗成百年用到結果早咗升上黎

不過我淨係玩demo咋，你可以等下人評測

download落來有得試5分鐘

新手一問
點解買完實體game唔見黃金點數有多到
明明係一手嚟

有冇人玩過No More Heroes系列
睇trailer幾有趣但唔太明玩咩
action game嚟?

點解隻Zelda無雙DEMO咁低FPS 同咁差畫質
係DEMO問題定我部機問題

+號

thanks

有少少機會係demo問題
但多數係任記焗你下年買pro機

睇過人直播
劇情感覺唔錯，但成個過程節奏好慢
成日要一個位行去另一個位，中途打一兩場卒，又繼續行，loop loop下最後打boss，然後又開始loop過

應該係

一百+n年前搵唔到塊板用黎做乜，公主拍塊板去祠前面塊石都冇反應，唔知塊板有咩用所以公主拎塊板去影左堆相
一百年前打輸仗，Link入廠
一百年後BOTW時Link醒，原來塊板係設定俾Link用，佢開塔後先至出返哂所有功能
之後Link打返贏復國
N年後就整左隻細Guardian返一百年前

真係有pro先好講，
一陣j足成年又射唔出…

然後又好似時之笛咁，拆開3條時間軸

Nintendo Switch中文版《軌跡》系列發售時程如下：

零之軌跡：改 預定 2021 年 2 月 18 日發售
碧之軌跡：改 預定 2021 年 4 月 22 日發售
閃之軌跡 I：改 預定 2021 年夏天發售
閃之軌跡 II：改 預定 2021 年夏天發售
閃之軌跡 III 預定 2021 年夏天發售
閃之軌跡 IV 預定 2021 年夏天發售

零碧改正啊
（咁都唔出埋空）

閃就⋯⋯

其實都幾難冇
主機3-4年出半代升級已經係必然規律嚟
依家個問題係新switch機能會提升幾多

我嘅意思係好似命運石之門咁

拆開先引到人/媒體討論老任成個月
諗吓如果mario35 zelda steve同一日講會點

thx bro ，不了

用電視玩會好好多

呢隻真係冇諗過手提玩 無雙類都係要大mon先爽
同埋要雙打

想知Pikmin 係邊度偷跑了？

應該度度都有 琴日已經跑左

玩哂AoC Demo 的內容了

見到Guardian 直接開戰

今年冇哂mini direct但係本家應該都仲有dorect掛？

買左先發現ns版無中文字幕。有冇話幾時會有

中文跟行版

港eshop有中文版 貴d 有原聲
629 已買

巴打斷估唔係冇睇支援文字喺日本eshop買咗咁大獲啩...

電視玩都係低fps，應該冇30
冇記錯botw係30
無雙明顯低fps過botw

2021年2月25日（木）発売予定
Nintendo Switch™初の完全新作
『牧場物語 オリーブタウンと希望の大地』

睇人實測咗係25～29
用電視玩穩定啲

同埋第一關最嚴重
第二關穩定少少

動作game斬斬斬，用體感玩會幾過癮
今次跟歐美冇和諧係咁噴血兼加咗中文，好有誠意

有冇人間唔中會掃特價Game？
成日睇咗平但唔知好唔好玩

我係買實體
個盒面仲寫住有早期購入特典
但點解入game得日文同英文揀

因為你買咗日版，行版得中文同韓文

無雙demo好有誠意
Impa好屈機
Zelda設計好有特色

請問隻無雙買日版有冇中文字幕?

冇

有冇巴絲最近switch個帳戶系統怪怪地？
我有A B C D四個帳，平時多數用開A，次次入game要揀帳戶基本上都係默認左係A（日服）
但最近唔知做乜事，入game揀帳果陣會默認係B（港服），搞到我頭先手快快用左B玩無雙

但個盒有中文

係漢字

日版嚟你嗰隻
右下貼紙係漢字唔係中文

睇左下角就知係日版

咁啱label啲漢字
同繁中完全一致

背脊呢
應該有寫support language

左下角個分類日版嚟
仲有張貼紙唔係中文係日本仔原來就咁寫

中伏

中伏(x)
柒左(0)

其實睇真啲，label個回收標誌日文黎

買時無睇清楚
柒咗

中文版係咁
當買個教訓啦

堅sad,一係捱英文
一係買過隻 日版應該平放先有人收
中文已經出咗喇,

下次睇清楚盒後面支援語言
仲有可以再問吓間舖
如果咁都水你買日版即係間嘢問題

依家係咪用香港信用卡／paypal都跨唔到區（墨西哥／美國／澳洲）買驚？
最多都係用gift card買美國驚？

Control input lag比想像中細
不過都係有

會 有d平野都幾好玩

試完隻無雙Demo 即刻有D卻步

原來octopath app版出左

啲人刷咗幾日首抽

仲以為係買斷制
原來又要抽

似時空貓
角色故仔要抽到先會開

呢隻game好唔好玩？
同埋有無實體版

你提起就諗起隻Switch版仲未有消息

Zombie army?

好撚多人玩
幾點排都爆人

點解呀？

其實我都驚緊，係咁割草式

本身又冇玩開無雙系列

想問下 Pikmin 係咪全區中文？

老任自家嘢多數係全區統一版本

tennis就無人

tennis真係爭啲 好老實 覺得以前gameboy版仲好玩

我覺得幾好玩，不過單機打就無癮
除左孖車tetris，仲有咩game多人玩?

聽講神作哈帝斯8折
想問喺置頂個amazon 買完gift card 後，會喺邊到send code黎？

冇野了，幾乎即時收到
美國eshop要填免稅州，差d被佢陰到

FPS麻麻地 電視Mode 好似疾疾下咁

試完隻無雙...frame rate真係switch硬傷
TV mode疾下疾下真係唔想玩落去
handheld就冇咁疾但係畫汁就拉低哂
老任真係要出新機

很想玩

cloud version點實體

Tv mode未試

疾機咁大獲

係喎屌

出盒入面跟張紙仔入code玩

任爆死未?

巴打用咩信用咭買？

恒生Enjoy卡 visa，置頂條link個地址求奇搵座美國building

爆咗啦，每個月一個direct都會有人話冇game玩

有冇ching知邊度有

Zelda 無雙

vpn開完就玩得
故事都仲係咁黑暗

個sensor港版冇

你係裝apk 定vpn去日store down？

日store dl

香港只有呢個

隻game好似未出

可能direct=有主持
direct mini=得中村做旁白

google完一輪 又要買點又要電話地址盛咁
都係放棄

原來旁白係中村

中村係邊個

中村悠一

一向都唔鍾意玩割草 game，但試完 Demo 有少少想買

過下zelda癮等續集

Retro除咗Metroid Prime 4唔知仲有冇新驚
已經6年無出驚了

我TV mode唔覺有疾

無雙可唔可以用老任券換？仲有三張未用

日區以外先可以換

好似真係

不過我自己會認佢有冇提前預告
冇預告 = 細叻、有預告 = 大叻

例外嘅，好似係得今年九月嗰次，咁嗰次就因為TGS+要宣布芒亨啫

搬屋不了

割草行路快到溜冰咁
係咪關frame rate事

Age of calamity demo 嘅frame rate 同官方pv一比令我好肯定一定有switch pro

無中文既

即係點玩？

本身係咁 Frame Rate第一版最差

射爆個moon加分

爆丸shoot

個旁白1999

隻薩爾達demo唔係太差啫， 打波士怪都有啲技巧

唔差

係個fps低

25fps低到喊
但其實佢keep到順我己經收貨

想打2p 打左25fps

而家先知原來有連登仔想係switch出game

AoC係咪得主線有克洛洛
Demo兩關加埋搵到十隻

玩法幾好添 係FPS低姐 第一版都咁 真係唔知玩晒咁多版有幾多版係順

買咗等pro機先玩

又低FPS又起格

玩落除左溜冰覺得ok,係我要求低定你地要求高

玩過xb2 有晒480p抗性

暫時日區限定點會有

我玩時都覺得幾順無問題（掌機mode)
唔明點解咁多人話有問題

關注薩災
按太快冇睇清楚
想問武器合成升級係點???
依家求其鎖左一把，
然後其他全用黎合升LV。

其實我都唔覺有乜問題

唔想hk eshop買game .搞到D 金幣分開晒

我TV mode都唔覺有窒，畫質算係咁啦，玩得switch唔係預左係咁架咩

Tv mode 2p 敵人多 放火燒人 會窒
除左呢個情況最大問題都只係fps唔穩
不過作為任豚一早慣晒

每個人對窒都有唔同定義
我覺得低過30fps就會話佢窒

唔會有機會2P,是但啦

想問下盒裝驚 入面包舊作download序號，個download序號有冇得換黃金點數？

有冇得del 走demo 果d遊戲記錄唔show出黎？

英帕正，勁好用

試左2p, 係會有啲位窒機，但整體我覺得可接受

可能係因為Zelda botw 個ip 嘅關係，令我覺得窒機都唔係問題

有無botw個森林咁疾

之前8月好多消息話Nvidia請緊工程師搞tegra dlss同ai
但係8月先出post 當佢12月入職 研發都起碼1年 下年年頭真係出到switch pro咩？
隻zelda無雙好明顯switch唔夠推
tv mode都係照lag機
講真我真係接受唔到咁樣玩無雙

唔覺得新switch會有dlss
Cap低我

Botw 我未試過窒機

勁到唔使dlss

Yahaha森林Fps 低過30

好耐之前有FOLLOW佢 佢真係好努力 睇條片都想玩

死火，我冇留意

Btw, Switch係咁架啦，要追求依啲，我去玩返pc/PS4, 係咪?

hades係咪冇正體中文?

Botw都係個森林drop frame姐
成隻game都穩30fps咁濟

但無雙真係差啲
長期廿幾fps 又900p都冇
我都唔算高要求
resolution 低啲 但穩30fps我已經接受
例如Xenoblade de Astral Chain 咁

但無雙2樣都唔掂
game係會買 但老任真係要upgrade 下hardware

有依家主流電話效能當贏

冇，呢間工作室出嘅game都係得殘中

switch 版幪面超人冇音樂版

咁咪成皮嘢一部

見到有個萬二円嘅版本

30 fps打機好基本
唔係啲咩要追求嘅嘢嚟

30真係最低限度
60以上先真係舒服

低過25fps都話冇問題果D應該要驗下眼

有d game香港eshop無，轉區用埋PayPal都彈卡，係咪即係乜game都買唔到

好多indie game想買switch版，隻don't starve已經轉咗買steam

香港信用卡就咁都可以去日本買驚
睇置頂方法買gift card可以去美國eshop買驚

日區可以用信用卡
其他區咪開多個acc用點卡

睇慣60再睇30其實都有啲辛苦
玩完mario galaxy去玩返sunshine會頂唔順

你地唔好咁啦

原本都有點卻步，係咁割草真係冇咩興趣

唉，買咲稻姬 種下米算

P5S終於打完Risky 二週目啦
（感覺AoC最高難度不及P5S Risky）
最後打死神主要屈杏上火，Joker 爆核
死神二階識召怪，勁到hihi
好彩我儲咗一堆靈魂in time屈Show Time再杏上火，Joker 爆核
不停復活後終於打嬴
可以正式封驚收藏

Xeno DE唔知有冇可能可以二週目

作為專業任豚, 無PC無PS無xbox, 完全唔知你哋講咩60fps先順

就算玩咗好耐splatoon2我都唔覺得mhxx有幾疾噃

痴線自問無寫輪眼，但係隻無雙一開場就lag到仆街喎

botw係可接受水平，呢隻真係唔得

因為第一版fps真係好低，玩其他版都冇咁覺

玩多咗版都係咁上下

真心感受唔到有lag
你地係咪俾啲高配置縱壞晒隻眼

56已足夠.jpg

有穩定30fps都算 點知係2020呢樣叫高要求
情願畫質再差D都要穩定30fps

我錯，其實我唔係咁既意思
只係大家屌緊lag機時，我完全無感覺而覺得神奇

同感

Lag機唔係講緊lag到突然停左，係好似突然跳一跳格咁張數唔穩定
認真，個demo的確唔係太掂，掌機mode畫質唔得同埋fps唔穩

驗眼啦

agger如果平時ps4薄機玩大作嗰啲大約30，隻無雙一定無穩定30

平時班pc撚話ps4 fps唔夠嗰陣我都係覺得無乜嘢，但呢隻一玩就知唔掂

咁我都要驗

以為係我部機問題先LAG
原來咁多人都覺得LAG
平時無乜點玩DEMO GAME
11月19出都係咁LAG DROP FRAME 一定唔會買...
D畫質都真係劣劣地
唉 幾大獲 畫質已經咁差都LAG 要唔LAG應該要再畫質更差..?

已開始
港版都有搞
可以轉區去HK eSHOP DL (港版先有中文)

＜いっせいトライアル期間＞
2020年11月2日（月）12:00 ～ 11月8日（日）17:59

＜セール期間＞
2020年11月2日（月）00:00 ～ 11月24日（火）23:59

想問係咪即係咁?
11月2-11月8係免費玩, 過左就算DOWNLOAD左都冇得玩
11月2-11月24期間50%

yes
同埋係online會員限定

30fps都叫縱壞隻眼
好擔心條友現實社會點生活
對眼睇野係咪都係少過30fps

仲有張日卷今個月過期 完全諗唔到換咩
又換唔到薩爾達無雙

TV mode都drop frames drop到暈啦

去戲院睇戲會盲

巴打講得岩 我就算tv mode都係照frame drop
D人真係有病 點會唔覺有問題
隻無雙畫面 FPS frame drop
同而加Dgame比根本就係唔掂
屌你呢隻畫質已經夠差 點知連30fps都hold唔到
睇下巴哈D人 就算係zelda fans都照屌隻game遊戲體驗差
連登好似平行時空咁既
寧願隻game出係switch pro好過啦
其實唔只呢隻game 好多game係switch到都明顯唔夠推
好似火炬之光咁
switch性能再唔upgrade 第3方廠都唔敢出大作係switch到啦

ZELDA無雙 - CLOUD VERSION

對於無玩過比switch更高配置既game既人黎講
真係唔太覺

機戰係咪可以唔洗再見到世界最後之日

火紋無雙都好地地
呢隻真係差少少
都唔知係暗榮無心整定真係唔熟switch開發

咁好火做乜
真係有人唔覺影響遊戲體驗都唔比

Pikmin 3

如果你覺得啲動作一格格都叫接受到嘅你鍾意啦，但唔好好似樓上咁倒返轉話人俾啲高階機縱壞咗 上世代機都唔會出啲咁嘅fps啦屌，switch其他驚就算有frame drop都唔會好似呢隻咁離譜

出呢隻又埋唔到尾

上面有位巴打講得岩
可能因為今次switch而岩岩開始接觸遊戲既人
無玩過比switch更高配置既game既人唔覺今次無雙有幾垃圾都正常
因為黎到呢個年代都少機會發生
最起碼我10幾年前玩PC GAME果時 60FPS都已經好基本
我自己都諗漏左呢點 的確過左火
上網睇實測原來掌機mode 只係 380p ~ 540p 同 20~30fps淨動 frame drop得好緊要 原來真係720p都無
想同唔熟遊戲既人講 呢個規格放係今個世代既遊戲係超級落後 你可能而加唔覺 仲係可接受範圍 但係當你未來有機會接觸1080p 60fps既遊戲你應該就會發現今次zelda無雙係幾咁離譜

1080p 60fps ps4都未做到
又唔期望部手提機得嘅

所以我覺得720p 30fps都收貨
我同幾個fd傾住 down隻game一齊玩
個個一入到game第一句都係講 屌 咁撚模既?
無諗過可以降到落380p都穩唔到30fps

蒙就唔係幾覺
但真係幾疾下
望佢正式版有改善

美服係咪冇rf4試玩
餘額未用曬轉唔到區

出尼隻又係打高雲史汀格

真女神III好玩

不過閹割內容點推薦比fd

閹咗唔洗打咁耐就爆機，輕鬆玩

借朋友ac玩佢一隻eshop買既驚，玩完想喺自己ac買，遊戲進度data會唔會留喺自己部機到？

好似冇,所以我開多個ac用黎試demo

Save 會留起部機度

?
如果係唔想見到個icon
撳+號 delete software就得

唔知無online 俾唔俾down
不過你可以試下開多個hk ac 去eshop down再用us ac開game

返去試下

我真心撐你。

可能未必可以話好流暢， 但絕對唔會因為咁講到需要棄game。除咗frame rate, 我覺得著眼點應該係玩法， 睇得出有花心機，總之我玩得好開心。

其實我無必要說服你玩，同埋唔需要話你知我有無玩過更高配置嘅機。講咁多只係覺得做人講嘢唔使咁mean。

到時youtube較兩倍速睇人玩算，兩倍速就唔洗驚lag

覺得朦咪插番落dock玩囉
利申全肯定撚

見人玩lag機game 較慢隻game 0.5倍速先錄影
播果時再較快1倍再錄過

上面有巴打話隻game玩法 呢個梗係重點 但係畫面都好重要 佢重要係無雙 割草都lag機...
今日如果隻game唔係zelda 係一隻全新3D世界IP但係用380p frame drop住咁玩 仲有人肯試咩... 你接受既原因只係因為佢係zelda 你知道一定會好玩
你玩得開心咪開心 我都無諗住說服人棄game
但係落後係事實 唔屌點會進步
我玩NDS果時都覺得mario kart 有3D 畫面又靚又好玩
但係2020年望返NDS真係不了
TV 有人測試都係810p ~ 570p 浮動 不過唔洗聞mon 仲算接受到 重點係fps問題... tv mode handheld mode都照frame drop
利申: 一早預購左

鍾意玩persona 5 係咪一定會鍾意 真女？
未玩過呢個系列 加埋dlc都唔平
Pikumin wii u爆過機 又係決定唔到你唔到買唔買好

發覺人愈大愈多game買左無玩

真女神劇情嚴肅好多，預咗有耐性先好玩唔係好快會棄

應該因為要就返botw啲材質同engine，綁手綁腳

persona易入口好多

睇你鍾唔鍾意末世
我玩完p5玩真女神
幾好玩

呢排好得閒,諗緊玩真女定no more heros12

all la

真女

Nocturne

撚狗撚到

Switch版玩左百幾個鐘
買左steam版 為左高清 unlock fps

睇唔到

拉弓畫面有時要等一等先有反應真係趕客
唔係botw 嘅劇情炎上咗好耐

完全唔需要撐

試下出去開post講

一樣睇唔到

Game & Watch 香港有行貨，$358

唔炒的話真心想買返架，人生第一架遊戲機就係Game&Watch

篤左日森連店特,連運費5舊幾...

咁細部, 拎返部 3ds 出黎玩好過啦

都係賣老屎忽既手感情結

都係任豚post最好，冇人罵交，任豚最善良

同意

大家覺得符文4抵唔抵買

唔抵，d畫汁好hea，等5啦

呢度啲人理性好多，呢度屌薩爾達無雙FPS 低冇人會話你有問題，如果喺隔離post咁講佢地部機

前幾日先俾人係度話玩慣30fps縱壞左隻眼

一個半個唔計啦

你仲得閒入黎吹水
選舉搞成點

唔知集中營有冇switch玩

特朗普(敗選)

燈制既switch 都冇得你玩呀～

完全冇mood打機

想問下, 想玩太鼓, 等新個隻定買舊個隻
新個隻係咪都有晒舊個D歌?(DLC)

準備轉玩神遊機未

多數唔會，每隻game d dlc都唔同，但又會有d重複

Nintendo Switch：6,830万台

マリオカート８ デラックス 2,899万本
あつまれ どうぶつの森 2,604万本
大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL 2,110万本
ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド 1,974万本
ポケットモンスター ソード・シールド 1,902万本
スーパーマリオ オデッセイ 1,899万本
ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ 1,249万本
スーパー マリオパーティ 1,210万本
スプラトゥーン2 1,127万本
New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 832万本

3D Mario Collection 521萬
Paper Mario 282萬

Xenoblade 140萬

3d collection 都5百幾萬，老任fat fat

有Mario係封面好難賣得唔好

要求釋出galaxy 2

劍盾1902 好搵到

癡L線

任天堂在監禁galaxy 2

Splatoon 2仲賣到100幫隻, 咩事

動森 日本 818萬
日本史上銷量最高/第二高遊戲 (睇下PKM RG / B你分唔分開計)

(舊圖睇住先)

《集合啦！動物森友會》

2020年3月20日發售。

差唔多全部都係任

經營IP大師

Odyssey 差少少可以做到第四

有冇人買左皮克敏 好唔好玩

神作

打機廢玩唔玩到

予問題

Dragalia Lost x Princess Connect!

垃圾驚

買左 今晚玩

廢先玩到，推哂d pikmin去死

廢唔緊要
最緊要無強迫症
要零死勁難

咁就仆街 我應該有

Switch 3墳

2位（初登場） Switch 真・女神転生III ノクターン HDリマスター
52481本（累計52481本）／アトラス／2020年10月29日

3位（初登場） PS4 真・女神転生III ノクターン HDリマスター
48830本（累計48830本）／アトラス／2020年10月29日

joy con 蘑菇飄移，噴幾下wd40電器版整好粒蘑菇
跟住就係咁彈「請按下想使用的控制器」出黎
輕輕一郁joycon就彈，結果仲煩撚過蘑菇飄移，完全玩唔到，點搞

放心啦，我個仔八歲都玩得好開心。

最近仲引誘左佢玩返FC同SFC既舊mario，佢對於死左可以即時回朔感到好開心，仲打爆左FC既mario 3添

仲諗住ps4版會賣多啲

Pikmin 當年WiiU版首週十萬都冇，今次有十八萬差唔多double咁濟
希望快啲放4出嚟

笨大隻垃圾拉打驚得switch上榜仲要賣得萬零隻，蝕撚死你

其實嗰個年代咁多老翻都賣到咁多先真心勁到仆街

拉打我fans都買唔落手住
一嚟唔得閒玩 二嚟冇原聲

bandai真係算9數

笨大仲有Elden Ring 未出
隨時翻身

但今集聲優都好正

肥佬劇本除時未寫完

係香港先多老番

想問下 Overcooked 果類party驚
其實可唔可以1機多人 再網絡連線 咁同FD玩?

overcooked 2試過咁樣玩

Pikman 點零死呀

錯字 sor9li

好到final boss差唔多全家死清光

DQ11水貨係咪冇聲優?

11S?有啊

打boss 0 死有無可能

你地太睇小人類

其實唔難，不斷save & load摸熟就得

利申：wiiu版 0死爆機

想問下pikmin 3 遊玩時數 大概幾多小時？岩唔岩兩個人玩？

平均11個鐘

好似又爆咗一堆gane嘅銷量出嚟
As of June 2020:

1-2 Switch -- 3.31m
ARMS -- 2.47m
Astral Chain -- 1.14m
Captain Toad: Treasure Tracker (NSW) -- 1.58m
Donkey Kong Country: Tropical Freeze (NSW) -- 2.93m
Fire Emblem: Three Houses -- 3.02m
Kirby Star Allies -- 3.15m
Mario Tennis Aces -- 3.29m
Marvel Ultimate Alliance 3: The Black Order -- 1.13m
Nintendo Labo Toy-Con 01: Variety Kit -- 1.37m
Octopath Traveler (outside Japan) -- 1.68m
Pokémon Mystery Dungeon: Rescue Team DX -- 1.43m
Pokkén Tournament DX (outside Japan) -- 1.80m
Super Mario Maker 2 -- 5.89m
The Legend of Zelda: Link's Awakening (NSW) -- 4.57m
Xenoblade Chronicles 2 -- 2.05m
Yoshi's Crafted World -- 2.09m

風花雪月3百萬
XB2 2百萬

LABO都有一百萬

7騎士switch 版

Super Mario 35th Anniversary - SNL

MS吹水話傾緊買日廠
唔知同邊幾間傾緊

Sega最近唔係好掂
唔會係Sega掛

係SEGA都無妨，呢班管理層根本唔掂

係都無妨，反正任豚都無咩sega game玩，無影響

真女神

不過都好
人中 Persona 真女神上晒PC都正

真女神5之後都全平台
你見到MEGA DRIVE MINI有賺後即刻出垃圾O既GAME GEAR MICRO同街機MINI就知冇得救。

可能係square enix，dq 11s首日入game pass

有sega 我安心跳船
我要玩人中系列

SE隻Marvel都好似蝕唔少錢

不過MS算係咁
買得的廠都比佢哋按本來的計劃出晒所有驚
不過之後所有新驚只係only on Xbox/ PC （可能會比一/ 兩隻任豚），PlayStation 無得玩

ms不嬲會侵埋任玩架喎
ori嗰啲都係移到就會移植上ns賣
仲要係移植極高水準嗰種
所以ms快啲買起sega啦

Pikmin 雙打個2P係咪無得用導航自動行路架

2p自己開地圖

收購sega 我由 DC 時代聽到依家

咁呢期日廠最唔掂佢係嘛
MMV同白金有騰迅錢
SE 、CAPCOIN、NGBI都唔駛佢救
老任仲有大把錢
FXCK KONAMI 若果賣IP，起碼
合乎條件咪係得SEGA

咁呢期日廠最唔掂佢係嘛
MMV同白金有騰迅錢
SE 、CAPCOIN、NGBI都唔駛佢救
老任仲有大把錢
FXCK KONAMI 若果賣IP，起碼賣俾罪大先
合乎條件咪係得SEGA

Marvelous
畀支那入股

一隻都無買過
不過對Switch 好大支持：
牧埸、符文、DxM、天穗、No more heroes

各位自己決定

不愧係任豚大將軍

或者買起Level 5呢

Get lost

我都諗起level5，佢呢排窮到就執咁
同埋都冇話過佢一定係買大廠，可能買日本一、Compile Heart呢類呢

要點撳？
2P果陣個手制左邊得gpad,右邊得menu

買level5啦 搞返好2之國個ip同出中文版
仲有隻足球game

俾人鬧完冇心情做了

我用兩pair手制

GameXplain啲人走晒

好熟老任嗰個主持過咗檔nintendo life

但係整人中之龍果條白痴仔極唔妥任記喎

畀ms騎住仲有得佢揀
btw邊會咁易買到sega
勿認真

宜家先買switch 會唔會好傻豬

俄羅斯 墨西哥區要買嘢係唔係要用禮物卡

happy next-gen day

冇咩feel

等我訓練番對眼習慣60fps

唔會
我上個禮拜先出

ゲームキューブとXBOX Series X 重ね置きすると謎の一体感が!!

會

有冇巴打玩過哂G Gen Cross Rays 同埋機戰V
請問覺得邊隻好玩啲？

amazon買digital game code係咪都用到?

2隻好難直接比較
不過我鍾意機戰V多D

地獄幾時有下news

Make love not war

零死爆多次pikmin，但原來冇零死成就
趕得切聽日玩種米

想問下hades點解會e shop到search唔到 中英文都打過
關唔關switch地區事

農村正喺墨西哥eshop賣緊29.45美金（二百幾港紙），好想刷

日本eshop未出，轉歐美先有

想問香港係咪13號出？ 知唔知邊度有同幾錢

Ori2機已爆,雖然2D GAME註定做唔到GOTY,但呢隻絕對夠級數做到GOTY

有冇人買左種米

痴線.. 真心希望xbox可以出部portable機

細路仔玩過唔過到版 驚卡關變垃圾

過唔到

4k 120版好正

Fami
Zelda無雙 (Switch) 9/9/9/9 (36/40)

想問下switch連wifi NAT得C要點較返上A

神谷都有機
好想買部同gc影合體照

有冇巴打絲打買左 種米妹? 好有興趣

啱啱買咗，今晚先玩

等comment

買左kingdom heart
Boss關有少少難
唔知點解三連combo果個次次r制都delay慢左
但二連就正常

啱啱過序章教學關，音樂幾好，劇情幾好笑
流暢度都可以接受，不過一開始就有錯字打小兵都幾爽，可以好似蜘蛛俠咁用飛嚟飛去

錄咗試玩下。都okay嘅種米part，啱啱玩到第二年種新一造米，捱過咗冬天。

用Switch玩個跳係用A有點怪，我改番做B制㩒跳。

我冇set過嘢跳係㩒b喎

買左黎玩
好正

種米game 短評
劇情幾輕鬆搞笑
配音有加分

打鬥方面
算係爽快 教學教既係基本 自己可以摸索下
係咪飛黎飛去掟走小怪係幾頂癮

種米影響個人數值
但種野又冇好詳細咁教
頭一年都仲係教學緊

9點開始玩
玩玩下睇下個鐘已經1點半
即刻停手訓教先

種米妹日文配音搞唔掂
英文配音cute d

聽落去日文好似講古文定鄉下話咁
但係女主角喊哂口咁講嘢幾好笑

個配音係宇崎學妹想要玩個女主角
配果把聲根本就係宇崎把聲黎

成日話自己大國，依家人地睇得起你
比個大國價你又唔滿意

SUGOI DEKAI

Steam係咪已經唔俾支那仔跨區？

配到成個呀嬸咁

幾百歲你想點

寒蟬羽入2600歲咪又係蘿莉聲

好多𡃁仔𡃁妹仲意玩

出年仲有新fes玩

隻驚係好玩嘅 前排拎返出嚟玩都仲係秒連到

唔係不嬲都唔俾咩
班粉紅仲鍾意自爆去投訴 方便admin一次過ban

種米行版係咪狗源?

好奇1問，係咪同demo一樣㩒掣
冇touchscreen ？

伸demo 條女同啲小朋友玩個個冇興趣

以往係隻眼開隻眼閉
前排steam ps xbox都鎖中國區冇得跨區買驚
我淨係玩switch唔清楚

唔係，依間廠d野多數搵sega發行
sega香港代理好似叫飛龍亞洲

冇試過touch mon
但係我覺得右joycon有少少delay
成日接觸不良要再插過

想買日版, 好景係咪有間黃店? 唔知有冇貨

日版實體amazon訂返嚟應該仲抵
係要等

呢間

嘩$488

普通版$298

點解我係佢Facebook page見唔到佢有post

巴打你係響邊度睇？

聽日去買，唔知仲有冇貨

Carousell

或者你入佢呢個FB GP睇

Thank you

應該無咁快賣哂

Steam豪華版成五百中，我留嚟買限定版好過

不過隻game冇咩可能touch
因為佢係要視情況按⏺🔼❎
明明switch 版但個光圈縮細形狀都係呢三款
作為音game佢啲音樂有啲悶
因為140首歌入面有大量係KH純音樂又曲風相近
就算迪士尼歌都好似暫時得let it go有人唱
我見美女與野獸，小魚仙同阿拉丁都係純音樂
唔知後面關卡有冇一兩首係人聲唱歌
當回顧KH劇情都還可以（播片+旁白）
不過播啲gba年代建模既片就有啲偷懶
明明齋播片好心就重製啦
個價錢貴過種田成$100早知我買種田好過
同埋見到花木蘭有啲反感（雖然呢個係動畫果個）

我部野amazon寄緊番黎
應該11月尾先到手

個demo 俾啲細路仔試個個都玩唔掂
唉…
唔該你先

本身都好期待
但係玩完個the lost world
貪得意unlock個abcd版之後
（爆8次機）
最後終於見到abcd版之後唔玩
本來諗住懷舊懷緬過去
依家見到mario都想嘔

我未爆過第2代

Switch online 送
咪貪得意
冇save and load 冇可能爆到8次
打完乜情懷冇曬
本來諗住玩依家啲遊戲冇樂趣
屎忽痕就

歌又唔熟，操作又難，等太鼓仲實際

玩呢隻最主要都係聽返d原創曲，思念戰 sion戰 roxas戰等等
迪迪尼個d除咗let it go 怪誕 比較有印象 其餘都係拿拿聲過咗佢算

US:

Switch sold 735,926 units in October 2020
second-highest October sales of a game console ever

The highest selling hardware in the month of October:
Wii in October of 2008, which sold 807,000 units of hardware.

有無人買game watch?
唔知會炒到幾貴

switch已經冇人理

種緊田冇人理

無雙法米通比36分

塞錢通

過年開呢隻畀d小童玩

意外特別鍾意

同問
完全無大鋪返貨消息

好似無乜人講咁
其實係唔係好似紅白機mini咁無人買唔洗驚炒

狗源賣緊$650

係都要炒

個鎮條街有啲伽勒爾feel

貴差唔多成倍

依家日森計實重運費貴過以前好多,就算switch game運費隨時過千羊

民個掣點爆2...難過1幾倍...

行貨唔係358咩

緊係唔會日森直寄番香港

計埋 10% 消費稅嘅話，你肯定集運平啲?

買唔到正常價種米妹，好景得返限定版408

信和得返日版348

點都平過$650

應該首批量少到得代理賣？

不過算鳩數
夾係兩大巨頭新機仲想炒古董

First day sell-through {2020.11.12}

[NSW] [PS4] Kingdom Hearts: Melody of Memory <ACT> (Square Enix) {2020.11.11} (¥6.800) - 30-20%, (2 days tracked, not a good start)

爆死？

[NSW] [PS4] Sakuna: Of Rice and Ruin # <SLG> (Marvelous) {2020.11.12} (¥4.980) - 70% (very popular and probably will face stock problems)

缺貨？

前排買單隻驚慢件大概3、40蚊運費送上門
而家啲驚鋪成日入好少日版 如果隻驚少貨遲咗出去又一定要日版就諗得過

計落個價同速度同集運返嚟差唔多

音樂game係系列死忠先會買

仲要KH已玩到個故事係好小圈子。
你冇玩開或跟開係唔多明講緊乜。

隻nanoblock既EDF有無中文 英文版要出年先有

俾句廣東話嚇親

以買過一隻Nanoblock嘅經驗，入面有日文同英文

睇eshop最準

未有PAGE睇 24號開賣

想扮棵樹把聲又唔夠老，聽到好老尷

海外地址唔收消費稅
利申，個個月用日森買枕頭書直送香港

佢講緊用集運,即係寄去日本地址,當然要俾稅...

枕頭書貴極都係4至500羊,直送香港差唔多1開3...

粗計無消費稅再加返運費，實收港幣價等於日元連稅價嘅十二算
如果買多啲嘢，比例上再平啲
但轉運要夾貨又收手續費，麻煩左又貴左
利申只用tenso做轉運

Tenso好貴喎
Amazon未改運費玩法嗰陣仲平過鋪
改咗之後同buy and ship嗰啲比都仲係差唔多價但送上門
日版驚嘅計落個價同搭車出鋪頭買差唔遠 不過就一定貴過行

不過而家啲驚同cd成日要等出咗先肯直送冇得preorder

貴但穩陣而且日資企業，我buy呢點
送上門更加必須
轉運用EMS，撞正屋企無人會變相delay又要星期六早起身仆去郵局攞，倒蝕睡眠時間錢換唔返
買得日驚都係因為唔想要行版，落SSP旺角買到當然好，但撞着冷門或大炒就唯有自己日亞搞掂

無得pre-order呢點，書都一樣
但唔駛下下為一本書仆落旺角+唔駛硬食旭屋13算船貨漫畫，麻煩都只有習慣

我想問有無人一邊手制叉到50%就唔識上
上網見好多人都係咁 但啲解決方法試晒都唔work
息機 更新主機 更新手制 重連手制 用乾舊電 抺乾淨接口
無一樣work

手提mode?

嫌日森買GAME AND WATCH貴果D不如分享下香港邊度可以有$358買
益下其他手足都好

今日$359買左

可以去大型電器連鎖店睇睇仲有無

又有牧場物語系列？

點用都好 左邊都唔識叉多過一半
拆出黎玩左邊兩野就無電

CHING邊到買？

Hi
誠哥豐擇買主機仲係咪直接日本拎貨？？？
唔經代理狗源？？？

係，經港任拎

日亞有得訂game&watch，22號有貨，巴打有興趣可睇下

有無巴打有玩天穗之咲稻姬 好唔好玩

部機舊電係咪有問題
明明尋日打完機都仲係99%
跟住叉咗個手掣一陣，而家一開得返39%

好上癮

Constructor plus 有冇中文版?

黑金企業

好正？

好正呀 平時唔鍾意同橫板過關都上曬癮 arpg只係調味料 農田先係主菜

左邊joycon會飄移(無啦啦向唔同方向郁)呢個問題
記得以前頭post好似有, 家陣唔見左

過左保養, 代理係咪都會整? 另外係即時整好定都要等幾日, 仲有洗唔洗錢

200蚊左右 即時換隻新俾你

Ok thanks，得閒搵日搞

記得預約

Capcom流出 唔知真假

10m for RE7/8 stadia ver.

想玩19號出個隻桃鐵
但未有機
而家買機有冇話邊度平d?
駛唔駛食炒價之類？

任豚以為有獨佔MH點知又比CAPCOM老點

打死都唔出逆轉4-6都幾搞笑
btw,得個代號又未必真

桃鐵偷跑未

好大機會係真，連相都有

如果係真capcom呢舖真係捉蟲，實俾老任屌到開花都似

你又知老任唔知

而家已經唔駛食炒價啦
最穩陣一定係AEON / UNY到買，又或者各大黃店，請睇下面條link

咁我諗老任一早就知會跨平台，但係冇預到咁早就俾人公開呢個消息
個消息公開咗原本可以衝主機銷量都有機會少咗吖嘛

Capcom 都係受害者黎
被hack

如果最後真係pc同步出 老任都賺左呢段時間比佢呃到買機既數
不過唔多信 可能好似mhw 咁 遲返一年半載先出合理啲

無話同步，PC十月出

guillotine似恐怖驚

真係會有人等PC版MHR？
3月尾出Switch版
等半年乜都打哂啦

實有
但唔會好大影響

始終ns版可以portable，pc master race都取代唔到

拎左成1TB文件，一定唔只咁少料，分分鐘仲有其他勁野未放出黎。不過基本上冇得搞，分分鐘黑客都預左自己比人拉之後啲資料會點處理。

mhr ns版應該會同任記ip有聯動
會唔會有xb2份
btw對隻新ip感興趣多啲

老任: XB2?咩黎?

notebook lo

支那大陸嗰隻抄ns嘅portable pc
啲字細到睇唔到

話事話外星人NS好似無咗聲氣？

4K 60FPS既MHR
Switch有冇

薩爾達機會大啲
之前3ds都有裝 出年又有新驚出

支持出pc版，但會玩返switch版，唔想清大細金成就

等同MHW 出左PC版後，大家咪又繼續打緊PS4版
不過唔知索尼獵人仲會唔會踩隻MHR 呢？

真係睇佢出成點
好似無雙咁30fps都穩唔到就要諗諗

jrpg賣到200萬算係咁
班開發人員又好洗好用可以借
botw,splatoon,動森全部有佢地份
老任點會唔記得佢

capcom肯出exe未

Capcom: 不正アクセスによる情報流出に関するお知らせとお詫び

隻薩爾達.... 真係玩到燥

pay to win

信用卡資料都流出埋
btw,即係流出嘅情報都係堅料，只不過capcom叫做“未confirm"啫

邊有提流出信用卡資料

なお、当社はネット販売等における決済は全て外部委託しておりますので、クレジットカード情報を保有しておらず、クレジットカード情報の流出はございません。

信用卡冇事 係online d email password同俾過電話地址CS嘅客出事
仲有啲staff同股東persona data同內部資料爆曬出嚟

出得pc 咁xbox都有喇？

Video gaming can benefit mental health, find Oxford academics

"if you play four hours a day of Animal Crossing, you’re a much happier human being

ns同pc比個差距唔係就咁一部switch pro追得上

PC =/= Xbox

邊關事

咁pc無得帶出街玩又係另一個因素

任豚太善良
出pc版冇咩所謂
嗰陣mhw出pc比人笑鳩棄晒game執口水尾

好game多啲人玩係好事

2022 mhr G位都出唔切 真係攞嚟攝檔期

唔使自己搞無限隻喇...頭先試過2嘅1-1,跳左成個字都唔得...

不過連呢d機仔都有秘技,老任都好照顧依家d玩家

Capcom 真係越leaks 越勁
想知新IP玩咩

隻太空人+蘿莉game反而冇影

MHW皮嘅MHF

事實係大把人轉會玩60fps mhw
有多個選擇永遠係好事

今日偷跑割草未呢

If you have for 4 hours a day to play Animal Crossing, you are a happy human being

成個島鏟哂佢？
唔係點玩到4個鐘

想買switch，但好驚買完年頭即刻又出新機

買電話、相機、遊戲機 買乜買物

全部同樣道理

早買早享受

講到出新機你實會買到咁

老實公佈後即放
你唔會蝕好多

free to play都幾肯定會係MHF

唔鎖區就玩

我都慢慢等新機出，可能等買完新機先過大英

二手就係二手，d人話知你新機買完即放
睇開switch買賣谷，俾盡$1700，有咁低壓咁低
仲要你買完幾個月+有新機出既話唔洗諗

落地N折好正常呀, 新機又唔係冇貨, 唔減返多D我做乜要食你呢個風險

咁而家新機二千幾，我當出左新版Switch，
你舊版機放返千幾實有人會接手，
你咪當拎一千蚊黎玩呢幾個月囉。
我都唔明驚乜。

明顯唔想蝕咁多

遲左玩少左時間玩咪一樣蝕, 時間永遠值錢過錢

通常都係兩日

啱啱就去落訂。

上個禮拜嗰種米妹都打爆機，好彩早兩日落鋪問先買到，費時Zelda無雙無貨，今次落定訂先得。

老任game洗鬼訂
實多貨

訂game = on9
就算ringfit 都無試過一出會無貨賣

都好睇咩鋪 訂開個間唔洗落訂金仲要訂左平少少

肯定又係手機驚

7days 令我諗起nds隻七日死

咁要驚麻
得任記知道有冇新機同幾時出
岩岩宣布部機當二三千
實有人接你舊機架喎
你依家放PS4 都有人接啦
咁你話放出去蝕幾多咁更加無得講啦

Se + 7 days
美麗新世界居多

開埋網頁bgm都幾肯定係

妖怪學園Y出中文

邊間廠學壞左

畀黑客爆菊花嗰間
LGBTQ

老任最垃圾

諗起上次倒數隻手機GAME

大家真係唔好學壞

免費更新中文，良心公司

跪求老任 IS 同Monolith 唔好有樣學樣
火紋同Xeno啲女已經又靚又勁
唔好格梗整柒啲女

學下SE賣弄下啦

RE個Ada同Claire都勁㗎
仲要改啲咩

仲未有變性人主角
Leon未比高爾夫球棒打死

歡迎補充

你諗多左，種田係因為冷門入貨少先賣斷市
綠帽無雙依d肯定大量入貨

再講如果好似 3ds 咁出 pro
唔代表舊機玩唔倒
只係慢d 無咁靚
你買完話下個月話出部 switch 2 就無得講啦
但都唔代表你部機即刻變垃圾架

諗住呢幾日買機但太多game想玩，好難揀玩邊隻先

應該都係買zelda+隻party game先

間屋終於多啲位
1600個item位放衫都唔夠

一早Full左

好奇問一下
mhxx我用強襲mode雙刀
靠狩技提供破壞力
正常極限輸出應該係
匠+2/業物/超會心/見切1/連擊心得
用埋頂好斬味既紫斬武器火力非常高
但唯一保命技能係：絕對迴避（臨戰）

試過好多時因為被打反而慢咗

然後我試試轉裝

業物/見切3/弱點特效/超會心/回避性能1
因為今集白/紫斬味差距收窄（1.35/1.39）
放棄匠2轉用白斬武器
本身匠2紫斬強力果幾把喺唔出匠既時候只有短白/藍斬
退而求其次轉用無匠都有長白斬既同屬性其他二線武器
e.g:鋸斬換雷狼龍雙刀，火龍雙刀換炎戈龍雙刀
因為回避性能1提供咗超多輸出機會反而順手咗
但係同時因為斬味/攻擊力略微下降而需要斬更多下

兩套裝實際狩獵時間相近
但第一套火力上限高但好講技術（上網睇好多高手都咁用，但要求使用者100%回避去增加輸出機會儲積狩技槽達到更高破壞力）
第二套易上手但上限低（靠回避性能製造輸出機會更快儲積狩技槽去提升輸出）

你哋會主力練邊套

利申唔係高手
我自己用開匠2利刃 靠走位多
有啲怪真係唔掂就直接轉武士道 好似炎戈呢種糞怪

只能同你地講 亞洲人永遠都係最後先有得玩

不如快啲出rise demo

咁唔鍾意任咁係咪pass 2冇capcom角
我見外國都有人咁講

今日應該有得割草?

想當年wiiu薩爾達無雙我世界偷跑第一人
求其錄條片都9萬個鬼佬睇

Fit Boxing 2出左demo

任西斯

LOU2

風花雪月英姑同hilda好似都俾人話歧視黑人

桃太郎今日會唔會有偷跑

巴打邊間

下次個主角仲唔係黑人做

不過火紋d女都好好打 唔好改柒晒

再嘈出全隊地中海中坑馬車

日？國際？

出多幾個abby

唔記得問
今晚睇睇如果得行我寧願等多幾日玩住demo 先

zelda會唔會有日水

究竟幾時會出switch pro? 薩爾達無雙framerate唔夠，MHR又淨係行到30

夜啲先開post

MHW PS4同Xbox咪又係30

同PS4一樣framerate去到Switch就接受唔到

十幾年前既電視機，會唔會出唔到60fps?
有新xbox後，仍然好困惑30fps同60fps. 唔通其實係電視機問題?